無愛可失 得不到相戀別說失戀

鐘仔飲歌

收撚嗲啦
信唔信我一鳩野打撚到你上寶福山

Bam得

=.=

打我啦

歪

-.-

jm

想

On9少陣!

你

孽仔

Fu

我會捉人正字

爸屎仔

精神啲